巴塞下一步係咪賣迪莊，買個老野

換馬杜迪/基迪拉

應該係

Biglia ok? 阿根廷隊友

Matic 單換ok?

走了 留堆老野驅風

Frankie De Jong

bakayoko+drinkwater+barkley換

賣美斯買美沙